香港U23鬥新加坡發生多次衝突 外流球員徐宏傑遭新加坡球員揮拳襲擊背部

U23亞洲足球錦標賽外圍賽於蒙古烏蘭巴托舉行。

香港對新加坡全場賽事，新加坡都有不少小動作，新加坡球員亦開始偶爾以言語挑釁港隊球員，到下半場初段起，兩軍不斷出現零星衝突，甚至完場後兩軍握手亦爆口角，令氣氛一度緊張。

徐宏傑賽後解釋，新加坡球員在今仗任何時候都很多小動作：「賽後握手時經過，後背也被打了一槌，是認真地打，就更加躁。」已在中甲效力逾一季的「傑仔」坦言，在中甲也未見這種情況，但認為更大原因是球證未能及時控制：「這些動作，無論場內場外，球證正常也一定見到，有少許覺得是球證執法的問題，導致這情況。」

「傑仔」坦言，在中甲也未見這種情況

垃圾坡狗